[求救]搵緊首法文歌

入面20:00果首法文歌，有無巴絲有歌名？感激不盡。

要用客戶號碼登入

[url][/url]

Souvenir Seine - Pierre Terrasse, Mariana Toutzuarakis

有部iphone都唔識用嚟搵歌

首歌又幾好聽

感激

首歌既歌詞搵極都搵唔到